[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(95) 倒數五個po啦

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

謝謝小丸子絲

lm

回返上個p

留名

牙晶好pro

LM

我男人留名

Lm

好期待下星期

好正！！！

第一下睇錯做嘈

禾車

chacha!!

牙嫂

牙晶

牙嫂！！！

肯攝衫嘅晶煥世一

追返上個po先醒起就黎到垠尚生日
好期待！
我想瘋狂收圖

到時瘋狂推爆po
比牙嫂收圖

好能cute💘

紅蘋果尚
紅髮真係好正

好想瘋狂蝦車車。。。

我都想

Lm多謝上個post 奸kura解答

期待收大家圖

好正

呆呆地真係好得意

禾碩lm

又要出動

草食絲！

屌咪玩啦

真係好得意佢係咪整反左L同E

傻仔

好想摸下佢塊面

深藍都一樣咁好睇呀

真

哇花楊巴喺呢邊都見到你

我無處不在

好耐冇見草食絲
我都好鍾意牙潔灰頭毛 勁好睇

不能同意更多！

奸Kura!!個名好best

係呀好搞笑

好靚仔

草食絲！！！ 掛住你

唔好啦 我鍾意大家叫我偉太多啲

花楊巴！！！！

草食絲好耐冇見第一張牙潔隱約雙下巴

到夜晚又係時候打返個J

等多年先啦好嘛

好

#312

男友嘈留名

我記得已經可以開始提名白卡佬

依家先係最佳食用年齡

呢個係色情狗類別

色情無罪 打J有理

白卡提名：我要做奸商

未成年喎

我第一個反對

頂唔順要你
搞我個仔

和議

push

gchi

和議！

我對於提名我同和議我嘅人表示強烈譴責同嚴重不滿

好得人驚

明白

第二張

發現未LM LM先

經過。。

汪阿蛆係想點

得意

想快啲到

呢排做明荃之友high 得滯
save 好多gif

好癲 真

你睇得多會唔會推埋liza姐…

你都做唔做明荃之友？

一向都係liza 打手✊💘

救命 你呢度都要用orange洗版

點算 見到個樣就聽到經過那些年

姜巴咁雜食既

咁就好

只要係人我就愛💙💙💙💙

有冇睇明荃碎花裙

係就係呢個

我睇左d咩

咩2c,lisa姐咁正

韓哥

白卡提名：姜東昊

嗰陣好瘦？

偉太

肥啲咪幾qq

好得意

話説

禾個時就係save呢幾黎打J

Push

佢嗰陣應該未成年架喎…

痴線

根據第二張gif 我正式提名白卡：姜東昊

明荃之友報到

原來我ie咗和議

喺到有咩幫到你？

可惡 波波始終係最白卡
睇黎禾都係未夠班

你？

gchi
禾係咪要自介下

下面個張咩樹

可唔可以唔好po

一入嚟就見到

Ho ball

係咩

唔緊要禾個時都未成年

恭喜

傳送門

好正呀 有少少稚氣

南朋友絲好誇張 真係要

花花做唔做明荃之友

早晨

點解一訓醒我就變左白卡同呢到變左明荃gchi區

你得瞓著嗰時唔白卡

Gchi

霧子

團長早

prima

韓國嗰邊已有？

佢哋都有fan meet

wa!!

我係南太唔係白卡佬

白卡提名：法國bnm飯團團長!

pushh

我無辦法同意

其實唔覺석화同YG兩個有太多交集 希望到時氣氛唔會太尷尬

和義

唔會啩錫華都係前yg

係喎唔講唔記得

好正你呢四個和議係有pattern

大家好事關有條白卡佬叫我嚟留個到此一遊對k-pop唔係好熟悉叫做陪過吓條白卡佬睇過303同404幾鍾意藍毛毛以後可能偶爾會留個comment 請大家多多指教同埋手下留情 聽白卡佬講呢度好癲

你好你好勲b就出道啦記得多啲留意下！
邊度白卡 好nice㗎喎

收皮啦白卡佬

歡迎
呢到好多duffy pick

細細聲問邊個白卡

hellooo
咁QQ梗係多人鐘意
就係幽谷絲

新人好惡 咸左
我地之後搞X1 pick投票喎
你X1 pick邊個睇啦睇啦

你好呀我都係最中意藍毛毛
雖然藍毛毛啱啱自爆左佢唔想藍毛
莫非你又係隱藏嘅飯團成員？
藍毛毛就出道喇gchi下哈哈
你果時係咪被迫追404架？
或者我迫左你個fd叫你上黎po

shit絲好聰明

又逼我睇

hello啊
金毛毛啡毛毛都QQ嘅
其實我未睇404
但係冇睇都已經俾白卡佬幽谷絲日日吟到識晒頭20咁濟

未睇曬

新人 你留左一個言已經想提名你

gchi！

wowwww估唔到咁快會有！
其實咁樣望三個前yg企埋一齊都唔算太奇怪haha

下你講埋出黎嘅

提名我

無錯佢咩毛毛都好qq!!

差啲唔記得gchi

飯團隱藏成員！

吓唔講得㗎對唔住

佢地咁樣幾清新

歡迎

我就沒所謂 反正我又唔係好惡

hello

係！好似比想像中夾

冇睇哂都好事黎 愈睇後面愈心up
咁白卡佬佢有冇同你一齊去拎勲B應援呀？

哇你一入黎就中shit毒 恭喜恭喜

壯大飯團

佢摟過我去 然後佢自己一個人去咗

呢度邊個最惡

啱呀

唔通你去左隔離

但係花花亨俊都無人提名我又唔敢提其他人住

仲係巴嘅奸奸？日日叫人躝啦

都係 同埋馮填絲一入嚟就被提名又橙左啲

shit毒已近乎滅絕

係囉 做咩佢哋兩個都唔上水架

你咁樣由得佢自己去
隔離店應援咁多仔仔喺嗰度佢自己一個好危險

佢最近從良

因為變左絲打斯文左

俾多次機會佢啦

有咩

霧水係去左隔離咩？

如果霧子絲都白卡咁……
呢到應該一半都白卡

明明琴日先過黎

唔記得

隔離啲人會捉走佢

洗唔洗cap返比你睇

無人唔白卡

咁客氣

貼錢送俾我都唔要

我貼 你出黎見我

...死啦係咪平時癡慣線 覺得唔爭在做埋白卡佬

係我冇保護好佢

唔好俾佢呃倒佢好撚癡線㗎

我錯 我係淆底獸

有自知之明係好事

下原來佢咁有野心想挑戰做白卡王

波波

我偶像個名為咗隱藏嗜好所以用同音字

hi手足要記住我係呢個po既唯一清泉
勲b真係好正 咩色毛毛都係咁靚仔

我想睇

我唔白卡呀

hello
通常話自己係清泉嗰啲都係終極癡線佬
又靚仔QQ跳得又唱得

咁你做咩唔gchi勲B

屌前面打多咗個有字 shit毒傳染性極高

無喎 咩事都無發生喎

佢好有潛質

你想有人提名你

我唔知佢自己去咗我自己去淆底

唔使講霧子絲都一定會提名我

陪你去囉又唔覆我

原來霧水係⋯

點知你會唔聲唔聲嚇我一驚

咁都俾你估倒

仲識寫歌同編舞！
論痴線佬 我未夠班囉

屌點解一個二個都識

好睇！

hello係支持勲b 嘅新人！
放心！我地會幫你白卡化
我地呢度好free! 隨心講就得
我地一齊輕鬆追星啦

好好睇！！！估唔到幾夾佢地

原來霧水咁跳脱，真係幾白卡

helllooooo呢度嘅大家都好熱情
好驚啊媽咪 好多癡線佬
一齊開心J仔仔

其實全員白卡

我有預感我地會好夾

果然係白卡佬
特別明白啲白卡佬嘅思路！

大家都係青山院友

你都可以提名佢嘅

我次次都自己去

我都知

一齊住青山

屌我哋可能真係會好夾

果然全世界都係梨黑

新人！歡迎
仲要中意勲b

其實我係google查個名既同音字第一個result連姓都match埋

hellooo
好多人都鍾意毛毛

CLS咁都得

我都搵逢田就見到了

咁醒嘅你

邊兩隻

救命

愛你草食絲

没那麼重口

呢張真係不得了
又輪到禾要打J

你不嬲都係架

訓著都白卡
訓教都會打J

好想去呀

bala絲好正
冇一個唔和議

依家後悔太遲啦

歡迎
白卡佬唔癲就唔叫白卡佬啦

花花要唔要試下比人提名
咁我可以繼續和議

orange 咸左

未睇404手足
個白卡佬唔洗劃左佢架其實

hello
你講得冇錯

hiiii
下次唔劃

馮填絲想挑禾機
明明本po天生白卡係禾定位

澄清 我唔係白卡佬

我曹B勁MK

對唔住大佬 小的唔識嘢爭取成為白卡佬No.2

咩樹 邊個揾禾

√√

你已讀我唔洗同我講

睇黎馮填絲想見識下咩叫真係嘅白卡佬

花花我哋呢排都係靜靜地好....

唔知點解sad左

冇咁嘅事

不能更同意

禾非常欣賞你

好qq

問過禾教父亨俊巴未呀

白卡提名：花花星人(已壞)

係

馮填絲好qq

算你識趣

和議

多謝金毛毛絲動議令我可以繼續和議

不嬲架啦 我清泉

繼續和議pattern

馮填絲真係幾有天份

唔通禾真係可以做到本po第一白卡

禾教父亨俊巴先係第一
禾第二炸

點解呀教父

禾已經提名左你啦

和議

雖然金毛毛絲唔夠白卡但為保障每個人既被選擇權我係會繼續和議

bala絲靠你啦

小弟唔敢當

bala絲

金毛毛絲我到時唔會投你架

咁禾幫你

會pick 熙嘅應該都白卡！

好暖

xute

話唔定唔夠十個呢

米癲 禾系清泉 最特別嗰個

再次證明shit毒不滅

最特别白卡？

飯隨idol 嘛

夠嘅放心

睇黎張白卡唔係好夠分 我都係退出留返比大家

唔夠可以再印

咪玩啦 實力後補

gcjo

？

最特別正常

呢句野唔適用於我

亨俊巴以為唔出聲就冇人提名

個個唔你黎wo

唔係你

好似我男朋友

佢呢輯 想 好正

唔收

以後大家靠白卡相認

吓...實力後補係你同你教父喎

好wo

點解姜巴少過我？

吓...你都係wo

...你傳染shit毒比我 候

牙晶禾係咪做得好好呀

都可以丫係覺得

好sweeeet

姜巴好

今晚返去睇先，喺街

我決定留返啲尚圖生日po

qq絲

追完post

恭喜男朋友絲入閘

係好q不過都係飯飯q啲

我好懶追po
無上大半日 又變返20幾個白卡佬我除外

正因為你講錯野 所以中shit毒

我追完睇下有無人動議你仙

100分

根據可靠情報（我），你都係

飯飯全post 最cute

躝啦大家唔好信白卡佬嘅情報

有冇聽過白卡一眼就睇得出同伴

恭喜恭喜

有冇講錯都中架啦

你直頭係入隔離病房

仲有個傳送門

你漏左個喎

Hello！呢到真心多白卡佬㗎不過你認住我係呢到清泉就得

yeahhhh

竟然佢咁多個頭入面我反而最鍾意佢染藍色

躝啦偽清泉

我做咗賢良淑德嘅偉太從咗良

原來曜太係惡啲

大大力gchi!!

[/quote]

Hi 你中意藍毛毛！我金施勲三世情人（夢入面）施勲必須推

突然推咁快 跟唔上速度

法國qq絲成日蝦禾 等禾老公黎教訓你

wahhhh

奸奸都入閘晶絲差一個大家加油

小強！！！

我接受唔到甩色頭
同埋

嘈b唔係你

白卡提名: 宋亨俊
頭先kiss左添
依家補返

提倡個性解放

啊 琴仔必須推
但韓文無能要等中字

小絲你想點

和議

仲以為花花你專登唔提名佢

推推

姜巴！！！

做咩事咁激動

享後打多咗一隻字喎

kiss 你

飯飯=qq

嗚呀nako kiss我呀
我都kiss返你

去信和kiss 你一啖

你再慢慢追下先啦飯飯 我都追左好耐

即刻和議！

咁都要bin人

順便bin埋牙光

因為我都kiss 美少女

都kiss 佢

齹

好期待 我上次kiss左直播

嗯嗯召喚美少女！！

姜巴=超級口水佬

嚟喇嚟喇

馮填絲你好同你正式打個招呼 叫我南太得架啦

飯飯一定係最qq

Gchi白卡王者

你都差唔多！！！

白卡警告

gchi!!!!!

@光之少女拉克絲一定召喚到架

啊！！！出咗！返到屋企要睇

一路回你哋
一路蕩失路
但又唔睇Google Maps一路行

想被提名

你勁啲

享後

花花

琴仔老母飯對小絲句說話表示不滿

good

我都 今日推快咗

@馮填絲呢啲先叫白卡架嘛

大大力gchi

點解無人提名佢㗎

where are u

屌我都去左 點解撞唔到佢

痴線笑到差啲miss左班車

好呀qq絲真好

你好想有人提名佢咩

琴仔老母飯二號表示和議

你附近

小心

佢張卡咁白

nope

終於追完

我都有佢無 對佢好唔公平

推

即係me?

米米真係好Q

邊度黎架

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(96) 白卡佬接受提名中

我好驚呀乜禾有成日蝦你咩

謝

我唔提名唔和議

係我